英超盛世降臨！包攬歐聯+歐霸盃決賽

放水聯呢

邊個輸都有得笑, 真正贏家

同國光榮呀

邊隊贏到就奶邊隊，放水聯處於不敗之地